只買高水

頭場半細1/0.5

唔買你走寶

頭場大鳩梗呀ching

幾錢會費一個月 我準時

5g

你唔係鐘意買主客 客主架咩🤣

放棄左
呢排興玩567過關

等馬季等到好辛苦

快啦快啦
兩個禮拜唔夠

開鑼去左韓國, 我次次都有睇你啲落飛馬架

Push

中！

頭埸半大

中

樓主有人支持緊你架

Next goal 仙台

紐卡素 上盤

2:0 🤤

3:0🤤

李成下一入

R1 4>569